印支激戰6小時63死傷！老解匪軍深夜「鐵絲纏繞棍棒」偷襲 咖哩反擊徒手打死43支蝗 血腥戰場曝

印度武術原來咁勁

果然係乾坤大挪移發源地

支那神裝都打輸

同鄉

擸架生都輸

點解用球棒？用石頭？唔用坦克 大炮 戰機
槍？

印度勁到可以空手接牙棒

印度神油搽手

拍古惑仔咁

兩邊都好廢,當前線係condom

將個膠笠帶落何B仔

示意圖

明教

認真，你睇香港個班印巴地盤佬都好崖得，體質真係強過班支那種

唔知印度又收左美國佬幾多錢搞事

真係好勁，到底係咩印度武術

邊境有協議

復桌

天下武功出少林，佛教出少林，印度出佛教

仲要係最少人信

佢哋雙方有協議唔用槍，否則就真係等同宣戰。

印度都唔夠打

好好笑

擸架撐偷襲都輸，真係柒喎。

你話高山反應，唔適應就咪搞咁多，
夾硬開人波，仲要輸撚埋。

有時神裝都要睇用家Lvl
弱智嘅，你畀支槍佢都可以死的

成件事做乜撚野

印度人達摩祖師

印度總理強硬表態

打巢左支那

印度瑜珈佬

駕駛員問題

有先得架

支那曱甴以為自己negan?

將金庸ff小說當真

到今時今日 d 畫面質素仲可以咁低

仲要玩埋伏, 中國人真係東亞病夫

當年珍寶島同俄佬開拖都係咁

aoe 黑暗時代隻民兵

又話和平解決愈死愈多人

而加仲咪有衛星圖片？

咖喱軍好波

兩邊都好撚肉酸....射炮啦屌

即係原本講明拳頭交，但有人偷偷擸架生開波......好有中國特色。

真係估唔到，2020國與國都仲會還原基本打返拳頭交，現實比小說離奇。

石器時代

真架

回馬槍係支那特技

陰陰濕濕支那狗

無拿被，拿張被出黎一定贏

其實印度都出名吹水唔洗本，睇下算唔好信哂...

支持香港警察 赴京執法

應該絕大部份係俾石仔掟死

快啲開戰啦

張無忌用木劍都打贏倚天劍
更何况人地skillpoints點哂摺被
點同人抽

印度佬出Yoga Fire都打死晒班人

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

老解個邊連名同數字都冇

支那蝗

skip咗ww3, 當ww4 咁打

乾坤大挪移來自波斯喎…你話少林七十二絕技，來自印度（達摩），或者會啱啲…

空裝都贏

硬食一嘢搶鳩手軟解放軍手上支牙棒
就係咁先

你隻垃圾支那狗就真係吹水唔洗本啦
睇你profile都知你冇料到

印度關波斯咩事

1935年，禮薩·汗將波斯在國際上更名為伊朗。

來忘掉錯對

達摩祖師呀清

屌 攞武器+偷襲都輸 真係on99

中共好撚賤格
講明唔用槍
佢就搵其他武器
人哋印度人就赤手空拳

屌你老母,突襲都打輸

就係等緊呢張圖

明教係中東

死左40個印度士兵，呀印度總統唔覆桌，班細既會點諗？

高山，好多重形武器無得用

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

支那咪仲吹水

拳頭交擸架罉+夜襲+伏鳩人
都係被人打到1換1.5甚至1換2
支那唔好再廢啲

啲南亞人好大力，個個高支那人半個頭
利申：細個同個南亞仔隻揪，俾佢打到仆街

草木竹石 皆可作劍

咁我信支那軍都有殺傷力嘅，不過只限打自己支那人
印象記得早幾年支那軍派一小隊幫手參戰中東嘅戰爭，好似要畀人救

呢鋪結局唔知係當工傷抑或戰死

個標題寫得幾精彩

現實無外掛用，打機用開自動瞄準架嘛屌你

先攻
揸神器
都俾人徒手反殺

條Link入面嘅comments好撚惡臭

支那人好似唔知發生咩事
洗唔洗上weibo通知下佢地

一係支那五毛 一係國瑜黨

咖哩同巴基HP真係好高，空裝DPS起碼係支那一倍

老解肉博應該打唔贏二戰皇軍

支那老解唔夠印度打既主要原因好簡單, 係見人地得兩架車諗撚住人多蝦人少. 點知架車一開門40幾人落車咪俾人打到豬頭咁.

連登仔 又信

其實黑警速濃啲裝都好揪，又多防具，又有護手盾，點解啲兵仔隻秋唔帶重gear

部落戰爭？
石器時代咁款

用神裝打啲唔還手既咪巴撚閉囉

沒錯 整釘 一下就插穿心臟

係

咁既戰績
唔怪得變左鵪鶉

Yoga fire

我都唔明 點解唔發動炮擊 炮轟老解陣地 同空襲

仲係到留手

畜聾都唔敢膽攪本地深水埗班巴基

難搞?唔好搞啦!

好明顯印度都唔想開戰啦

幅圖好似係兩年前

作為一個香港人嘅我，望見著晒神裝嘅垃圾警甴打自己人，又諷刺，又悲哀

唔用核彈都唔好話無留手

課金狗大戰真高手

根本支那唯二可以打咖哩嘅人種，一係東北人，一係西藏人，東北佬頂唔順高原都炎熱天氣，老解又好似唔收西藏人，結果必輸

外掛9先岩

明顯解放軍欠缺戰鬥訓練

唔好睇小武僧

講緊魔獸世界

fo4...可否整隻nv 水準既fo5 出黎

唔好笑啦 印度死左20個

說法唔同但其實件事可以兩邊說法都係其中一部分嘅事實

片呢？

印度

巴打，應該係中國聯合國維和部隊喺南蘇丹內戰時喺關鍵時刻撤退難民營，導致武裝份子攻入難民營令大量平民被殺被打被姦。件事仲喺聯合國調查階段。中國方面當然繼續否認，…
南蘇丹衝突》中國維和部隊見死不救？中國國防部：純屬惡意炒作

應該係2邊都等緊落台階

中國應該用連弩兵

打拳頭交，派戰狼吳京過去未？

唔明點解咁易死人，點解老解會死傷慘重
可以回帶下16年大帽山遇難記

人地訓練用外掛 點識實戰

派太極大師

打山地戰乜春gear，轆落山都係會死

老實講 自己身為香港人 都由細睇住印度佬睇到大
講打交 你邊夠人兇恨

比著係香港一早開左槍，驚西咩

台仔總結

1.首先是防禦不足，被印度軍隊狠狠的糊了一臉。一群建築工人跟防禦的士兵

那叫做被打的不成人形....

2.反擊無力，去找回場子的時候，被人家借了自己修建的工事防住了

還可以叫救兵.

3.想搞圍點打援。結果又被印度糊了一臉。到現在傷亡都不敢公布

目前印度公布的訊息至少43人傷亡...

故事簡單的說..修建工事沒有足夠的保護力量，被糊了一臉

找回場子的時候，戰鬥力不足無法速戰速決，做到快速清場

分兵埋伏對手援兵的時候，居然有心算無心 還被架住了..又被糊了一臉

可以論證幾件事情 ...

1.區域指揮官對印度軍方的戰力完全沒有掌控能力

2.前線指揮官是賣命，但兵員訓練度明顯的比阿三低一大節

3.士兵是夠狠，但訓練度跟戰鬥力.........阿悶...

結論就是 真打起來...

還是只能玩韓戰那套，拿人命填... 單兵戰鬥力跟裝備都不足的時候

唯一能填的只有人命了...

話時話
點解唔開槍？

HP真係好高佢地

唔怪得今日亞投行即刻科水比印度

願印度人平安🙏

空手都打死咁多支那仔 真係廢撚到

屌你老母摺被軍

仲講，快d打啦

似平時黑社會開片

支那仲唔拍抗印神劇打飛機

push

個二十位印度士兵真心勁

俾敵軍突襲 完全係光榮戰死

係咪大戰前哨戰?

巴打, 果個武功係波斯傳黎....即依家的伊朗, 我想講, 阿差都有好多種

因為d裝made in Chi na

呢個係佢哋嘅國情

我印象唔係呢單，不過你呢單都好笑

印度死個廿個做左烈士
我相信佢家人生活唔會有問
中國就真condom啦，連名都唔知

印度佬手腳識伸長唔驚佢用棍

根本想攞人命

帶刺既棉被

仲要有個大粒既，係去問班死支那人，6月6號傾好互撤，做乜仲推進時，俾死支那人暗算殺咗

yoga fire

74嘅阿婆都咁好秋

明教係波斯, 即伊朗喎

證明一膽二力三功夫

其實大家討厭支那定印度多?
我就兩個都憎

印度唔去就燒唔到自己 支那就成日想燒鳩我地仲洗揀

咖哩HP勁到，打咁多下頭硬食都唔見紅

支那真係好賤

天下武功出少林，達摩祖師印度人。

天下武功出少林
達磨正是印度人

屌你槍都有支掛

波斯 係伊朗
唔係印度喎 清

希望印度順便打埋個西藏返去

老老實實，生死關頭點會唔用槍

新聞網入面條片係支那前兩日青藏演習播出條片黎
仲等我以為真係有打交條片睇

有無片睇下點打

其實係咪D長官收埋哂D槍你都識講生死關頭點會唔用 唯一解釋就係無槍用

佢哋一般骨頭硬啲

最後要著衫，係車入面冷氣好勁，落車熱下身咁！

開始同情班老解

因為早前簽下和平條約，雙方守邊境士兵不能帶備槍枝軍火。

為世界和平
唔應該再有中囯人

徒手！勁
支那偷襲真仆街

好叻叻呀知道係假

呢班咖哩長期係高原訓練駐守 習慣晒 支解隨時舉起碌棍都頭暈喘氣

卡拉里帕亞特（發音：[kɐɭɐripɐjɐt:ɨ̆]；馬拉雅拉姆語：കളരിപയറ്റ്；天城體文字：कळरिप्पयट्；拉丁化：Kalaripayattu），又稱印度戰舞[1]或印度古武術，是一種源自於印度南部省份喀拉拉邦的達羅毗荼人武術，是一門仍然流傳於世的南印度古老武術體系。流傳在喀拉拉邦及鄰近地區的泰米爾納德邦、卡納塔克邦[2]，另外該武術不但在斯里蘭卡北部也有流傳，而且在馬來西亞的馬拉雅拉姆（Malayali）社區之間也有流傳。使用此武術的人要有非常柔軟的身體，主要是以敵人攻擊，而使用此術的人以柔軟的身體去鑽過敵人的漏洞，並且制服敵人，其傳承時間至少約有兩千多年的悠久歷史，事實上卡拉里帕亞特也屬於一種修行方式，並且與瑜伽、阿育吠陀有關聯；與中國武術一樣，印度武術也是屬於偉大的世界遺產。

呢招癲

真係似乾坤大挪移

中國武術，有都差唔多失傳晒

嘩，原來係金庸小說黎架？

唔明
其實用唔用槍有咩分別

講咁多都廢既，係就一早開波啦，最後咪又係中印友好，互惠互利，大家咪再開呢啲po打飛機啦

支那只會當歷史文件

理論上軍隊先有槍
依家徒手打 可以求其spin係市民爭執打交

巴基斯坦親蚑那

以前睇支那套亮劍 支軍同架仔拼刺刀 支狗打打吓實開槍

我印度㗎

屌不如捉象棋算啦

玩偷襲都俾人打到敗走

用蕉都得點解唔直接用手 貪衛生啊？

開槍啦，支那一定淆過閪

其實點解印度同巴基係世仇？
好多香港人都搞唔清楚

支那仲係唔回應

好似話捉左個老解上校

Yoga Fire

猜包剪揼算啦

美國佬自己收埋笑緊

成手血太血腥

咖哩打交不嬲都癲 支共搵錯對手

印度上次同巴基斯坦空戰話射咗架F16落嚟， 又話自己mig21唔係被擊落。 結果美帝查巴基斯坦 f16冇少到， 巴基斯坦仲好玩到等印度出曬新聞稿話自己打贏咗， 先宣佈捉咗印度一個機師。

印度佬講嘢信住六成先

因為一隻手留番黎抹屎 唔可以整污糟

鐵通嚴格來講連兵器都算唔上 所以會出現有冇有咩出奇

主要係有法律保護佢哋

宗教同領土

印度有無諗過用恆河水做攻擊
真水魔法

仲有，前年又宣布喺邊境轟炸巴基斯坦基地殺咗百幾個巴基斯坦兵， 結果衛星圖顯示啲炸彈全部落曬基地旁邊個森林， 印度fake news劣跡斑斑， 兩國都鍾意好大喜功愚民 。

等睇支那幾時會又當歷史文件

一定係支那

但係有死傷喎

印度手足加油

睇嚟段片可以係支那變禁片

笠架撐都打輸。。支那軍真係死撚咗佢算啦

唔撚係波斯咩

印度贏到開巷都可以畀中國邊境線越推越前， 仲要唔敢開戰

支那真係特別賤

笑9死

天下武功出少林啊

啲消息係來自印度而唔係中國

係都要打拳頭交，幾撚過癮woo慳子彈，子彈貴吊你老母

打咗 WW4 先？

改個誤導人既id

撈亂左

點解唔用熱兵器

而家先知未開槍
印度佬真係幾撚勁
關唔關玩開摔跤事？

以家好似係得你當真

鬥摺被輸就話啫

咁印裔同巴裔香港人有冇矛盾?

有冇咁廢

屌你波斯

南亞係一個大區域
香港有印度 巴基斯坦 尼泊爾裔人

點解突襲唔用槍？想公平決戰？
但係公平決戰點解又要突襲諗唔通

如果真係想開波就直接用戰機偷襲

相對少

喜馬拉亞星啲印度佬

繼續吹

其實兩邊都未出全力
印度冇帶恆河水
支那冇帶被

徒手都打得贏

其實你係咪有亞氏保加症

卡拉里帕亞特

咁樣嘅邊境地區撚有市民咩

支棍好thirsty

究竟咖哩係咩構造

我國子弟軍影相時全球最勁軍隊

摩羅差擺明練成天竺神僧達摩所創嘅九陽神功，一身金剛不壞之體，連狼牙棒都打唔死，仲徒手殺死43隻支那蝗

平時睇印度人開外掛片就知並非等閑之輩

大陸狗冇口齒就梗啦
最鍾意偷襲

金庸小說咁

三日月真係三流機司

殺呀，殺佢個爛臭閪

少林功夫好嘢

支国沒有報道傷亡人數

打打下有無一齊跳翻個舞

推

I

IG個班真係唔識㗎

點解冇片 得一張圖
看圖說故事？

驚雪崩 會一齊GG

留意返，呢張圖係上年既圖片來架啦。。

今一次印度人係自己意外死亡，唔係共軍打死。。
當然都無共軍被打死係有可能的。
但係今一次事件已經落幕，因為中共透過AIIB比左7.5億美元印度人(五月到現在前後兩次比左12.5億美元，合約90億元人民幣)，所以幾小時後雙方公布停火。。
咁好既『用錢買和平』你地唔去發揮，話係中共戰爭賠款你地唔去講，聽埋晒D旁門左道消息？
PS。去搜一下過去24小時既India China COVID2019就會有好多料，或者直接上Reutors官網睇國際新聞版，過去24小時好多精彩野睇。

邊個開第一槍就邊個錯，有藉口開打
好似係

難做既嘢又
唔好做囉

片石仔都片死人

其實依排點解成日會有衝突？好似小學生咁你過界？你啲垃圾掟左過黎？南北韓邊間都唔會成日有依啲衝突架？

同埋點解會打交？唔係suppose應該有紀律架咩？如果係軍隊落order郁手，咁直頭係屬於宣戰？

問題係 印度憎唔憎香港人冇人知
大陸人點憎香港人大家心照。

打不怕 不怕打 怕不打

明明死咗人但好有喜感

個畫面好正 明明係軍人 但係好似黑社會古惑仔咁 用棍棒打爛仔交

準備緊玩屎眼
比你個死人大陸人阻住
立刻嬲到仆街
阻人扑野仲唔打死佢

對中国種得討厭？
係仇恨
見到中国種都希望佢係世界上唯一生還嘅中国種

反諷冇人明比人負皮 sla

分析啲咩 佢自己都係假消息
有撚驗證過咩

屌 醒撚到 你唔講我都唔知添 唔該唔該

印度佬識噴火，對手識伸長
支那人咪撚柒啦，返返去摺被吧啦

日日話自己站起來 最後咪又係東亞病夫

成個感覺係cs打交場

你揸軍刀我都冇野講 屌你用棍棒 古惑仔都用西瓜刀喇

用返韓戰個套，1v 1唔夠打，派夠10倍人同你打。講人定老解多

本身兩邊軍隊地方高層既協議
原意係大家唔拎槍
打拳頭交唔會死人
打輸咗咪最多讓個哨站俾對方
還掂支那領土範圍係國家機密
普通平民都唔會關心ed荒山野嶺地區
兩國可以扮睇唔到繼續扮frd

但班支那中低層軍官就自己暴走
走協議罅拎架撐去伏人
仲要唔夠人打死咗咁多人

宜家全世界人都知支印有邊境衝突
開戰兩邊都係五五開唔知夠唔夠打
但唔開戰兩邊國內民族主義情緒又搞唔掂

南北韓邊界冇爭議
支那漁船越境新聞成日都有
一個爛仔國家有咩紀律可言

打交黎講
1對1
好多情況係講身型

雖然想支那衰,但係徒手打死40個有武器既人會唔會太離譜

印度佬開外掛

印度本身想喺個到起個機場，咁可以俾運輸機增加個區調兵能力，同大陸有得揮，而支共唔想俾佢咁做令到區內形勢對佢不利，所以話印度違反邊境協議。

國葬喎

如果真係反中共=收美國錢，
點解我反極都禁窮……

對家都要反到跌腸跌耳仔撞斷腳先有幾廿萬袋
你唔係唸住出來嗌兩句口號就收錢下話

嗰d用黎打自己人

死傷就一定有嘅，不過咁樣又真係有啲不可信， 解放軍雖然摺被但係都唔係咩善男信女， 不過今次殺傷最大係大自然多於人為

邊境衝突姐
但兩方頭都晤會打

其實兩邊都係等緊另一邊開槍先跟住拎道德高地

但印仔唔醒水，全世界都冇乜人仲會信支支
開炮打左先再屈更有利

高山更係用刀、劍 長矛、陌刀果類係打仗騎馬 平原用 刀、劍就打巷戰用 先發揮到效果

藍屍邏輯

連印度呢啲低賤民族都可以吹奏 連登仔真係無咩野腦

係咖喱味嘅屎同屎面前 正常人會話兩舊屎都唔食

但連登仔會話咖喱屎真好食

拳頭交最有實在感

擸架生都輸，好明顯武器熟練度不足，下次擸張被，熟練度爆燈，應該有得打

笑左
以為自己好醒 但其實蠢撚到仆街

係咪真係 20：43 架，有架生都倒輸，有D難相信喎………

點解唔攞折凳？

好似話印度佬最後有拎返鐵通木棍反擊

你當印度瑜珈佬流架？

嘩!支那狗真係好撚賤格喎

啲軍刀去哂邊？

點解會用土制狼牙棒

波斯唔係伊朗咩，幾時變咗印度？

中印衝突

低估咗支那人嘅兇殘

可能本身都冇

會唔會係帝巴啲人黎

邊境有無協議唔好殺人？

邏輯上講唔通，都去到生死雙搏既關頭，成六個鐘重唔去哨站/軍營攞槍？

好撚陰毒啫～ 打唔死都破傷風死啦 屌那星 印度人好可憐

有撚咩 2邊都窮到仆街 返左石器時代 全部dummy嚇鬼

話攞就攞？
領導嘆咁茶。你哋卒仔死有乜所謂。爛仔交可以乜都唔知。
攞咗槍開拖。有乜事就阿頭負責

WHO ARE YOU?!

邊秒有打鬧睇？

支持核平

我諗你意思係摺被軍連印度佬都砌唔贏

拳頭交

其實好多係受傷凍死

單手拎起你都仲得

但印度人都唔少

我都覺港男真係好多都香雞腳咁

唔理部份回覆係玩膠定直必，建議大家不妨讀多啲書認識下唔同國家既文化同歷史。

摔跤響印度堪稱國技，疑人地之前睇下自己咩野斤兩。唔好話現代戰爭係飛機大炮揸槍，當你手無寸鐵，你對手你既體格先係保護到你自己既野。

面對現實香港連鐵蓮花、拐都屬於攻擊性武器，不如留翻啖氣暖肚唔好再講槍。

淨係講亞洲，日本、韓國、俄羅斯、蒙古、東南亞國家（菲律賓、泰國、緬甸、尼泊爾）都有屬於自己既武術，香港人有啲咩？

跆拳道唔好打？行出尖沙咀大地韓國人，你咪撩佢隻揪囉，睇下邊個訓響到。

香港人李小龍發明了截拳道

第一次見近500正皮 0負皮

如果幅相係真，支那豬用既係狼牙棒，唔係鐵通、木條、柴枝咁簡單喎

支那：兵不厭詐，嘻嘻嘻

支那千年下賤思想，兵不厭詐

Cls 居然仲有人識魔獸

ex～咖喱棒

偷襲通常無好下場

人多 偷襲 都死多過人
上次甲午戰爭俾日本人揭左底牌
今次俾印度人

如果我國軍隊攞被做武器 對方一定幾千死傷

呢個就係軍人同一般人嘅分別
因為有協議 定開槍等於宣戰
軍人服從命令太乖
比著我瞓瞓下覺乜都無 比人full gear加狼牙棒
我理撚得你有乜協議定唔開得槍 我老系都拎槍打爆支那
我唔拎槍我下一秒都死 開左槍我就算都係死
但我理得你會開戰 反正我都死左

共產黨真係鐘意夜襲

中國人出名陰濕同無誠信

屌你老母帶張被去摺撚死返班咖喱仔吖嘛

支國連印度都唔敢出兵打

仲日日ff出兵打台灣打美國

真人食雞

Tlou2

刀邊有果碌棍咁勁

喜你老母感

呢個真

死成廿個都唔開戰

天下武功出少林
少林開山祖師 達摩, 係天竺, 即係古印度
功夫點會唔勁

then？

平時摺開被係咁上下

打下爛仔交姐、d人就當打仗

愛因斯坦： 第四次世界大戰係用石頭同木棍打

呢家印支已經提前左

離題 但香港其實都算係格鬥重鎮 而家世上主流格鬥技 （泰拳 巴柔 西洋拳 空手道） 開到周圍都係 冷門啲既嘢（菲律賓魔杖、 各式國術）都可以搵到